女朋友個ex日日煩住我

事源係咁，女朋友個ex因為同佢一齊嘅時候去咗叫雞，又同佢啲中學同學仆野，我女朋友忍唔住同佢分手

呢排條友ig搵我，叫我離開我女朋友，話之前個分手佢未同意，所以仲未分手 真心好on9，咁我咪少佢，佢仲話情人節會去搵我女朋友，情人節禮物都買埋雖然個日我會陪足佢全日，但都有小小驚條友會做啲咩。

佢仲同我講人一世物一世冇理由剩係少一條女，所以就走去少其他，佢仲覺得自己好啱咁講話雖然少咗其他女，但都愛住我女朋友。個pk仲話玩3p，反正我又唔會洩底，條友係咪痴線，個嗰係我女朋友，我會唔會比你掂呀。各位巴打評下理，究竟係我思想太守舊定條友真係pk黎 同埋我可以點做 我地block過佢好多個ig但佢不斷開細account搵我地

幾痴線
搵人執佢一劑啦

少

你代你條女畀佢屌咪得

搵黑社會打鳩佢

叫你條女約佢出黎執一鍋啦
呢d 野唔用拳頭解決唔會死心

所以你食二手閪？

呢d人你一定要惡過佢

可能佢對你有意思先叫你離開你個女朋友

會唔會搞到你腦海中都係條女同EX扑野既畫面

圖？

咪咁自私啦 未結婚就一齊玩啦

你條女都俾條雞蟲屌過幾百次啦
大方啲，咪俾佢玩3p啦

係囉 一定俾佢少過 勸你快d離開

搵個惡d 既fd同佢傾

條友都幾好笑下

樓豬好撚冇用 淨係識上網問
利申想3p

三條仔？

你唔撚係嗎 俾人咁講仲唔做野啊

條女應該比個ex日屌夜屌，咩花式都玩齊。隨時屎眼都開發埋

中出，落過幾次仔都可能試過

就係我女朋友唔比佢呀之前

你信？

樓主幾歲？

咩條友呀,要叫師兄!

而家d中學雞真係on99

咁都要開post問

條仔ig搵我話同我女朋友一齊咗兩年都唔比佢少，所以宜家點都要少到佢

佢鳩痕啫 你地兩個都唔應佢一排就會無癮 自己消失

咁你有得屌條女未呀

少左啲咩

少少少
小學雞就做好功課先上黎啦

Post佢相啦 想知咩樣嘅人可以咁講野

打佢一身先啦

少乜鳩

屌就屌啦
少你老母臭閪咩柒頭

屌就屌啦, 少少少....

有冇相睇下

好奇一問, 咁你屌過條女未?

少你老母咩少

Lm 參團

少你老母

報警啦

屌你出小小錢打鳩佢啦 呢啲錢係要使既

依啲嘢係你同個個人嘅事唔關個女仔事 個女仔無辜 我保護佢先 等你地兩個傾掂數先

你女朋友 ex = 雞蟲

你女朋友比雞蟲屌

你女朋友係____

4P
換妻

可能佢想同你玩3P呢

開樣啦

屌

少乜撚野 屌咪屌
睇到頭都突埋
小學雞講屌會俾媽媽話？

約佢出黎

冇圖你講乜都得嫁啦

講真條友咁樣你都仲問得出「究竟係我思想太守舊定條友真係pk黎」，你都唔係好正常喎

話之前個分手佢未同意，所以仲未分手 好好笑!

點解咁耐都未有潮文

無圖無真相

lm

點少得伯母呀？

少

三條gay佬

Block him la.

對話圖呢?

啲留言

放佢電話上黎
大把gay巴等住少佢

點解仲可以開post問點做 睇黎你都係毒撚黎
點保護條女？
不如比條狗公屌算喇
反正佢老強你條女都唔敢報警嫁喇

我少你家姐咩

跟機

開心sharing
開個淫p

0負皮

少你呀爸正仆街

打撚柒佢啦

咁都唔扔佢個撚樣上黎

小小小小小小小小小小小小小小小小小小小小小小小小小小小小小小小小小小小小小小小小小小小小小小小小小小小小小小小小小小小小小小小小小小小小小小小小小小小小小小小小小小小小小小小小小小小小小小小小小小小小小小小小小小小小小小小小小小小小小小小小小小小小小小小小小小小小小小小小小小小小

比你條女睇佢果d msg，佢應該玩完

講個屌字好失禮你咩

對住呢啲人你唔可以嬲
一嬲你就好蝕底
你最緊要同佢玩
你話唔好屌條女，屌我啦
跟住係咁send搞基相比佢
佢唔主動add你你都add佢搞基
過一排應該唔會再揾你

連字都唔敢講要係到諧音做乜鳩

報警係咪咁難?

你煩番佢，日日去屌佢老母。
屌到佢驚

老師唔俾你講粗口？

笑撚死 其實你同你條女扑野 只係你碌鳩 磨緊佢上條仔碌鳩

形狀都變到上條仔碌鳩咁

直接表現得好沉默
覆佢就話 有咩唔順大家出黎傾。

屌睇文盲打文好撚燥

屌就屌啦，少乜撚野呀？字定唔撚識？

少你老母咩 字都未識打 又係d垃圾5p仔乜9都放上黎

少乜撚。。

斬草除根

痴埋d 咁ge on9仔到，你條女都唔慌好人得好邊啦，蛇鼠一窩

圖都無張

笑撚到仆街

有幾撚仆街 先可以分左手仲騷擾人地

4頁都冇圖 開post 把撚

咁淆抵咪報警囉 再唔係打鳩佢囉 咁都要問？ 自己條女比人聊都唔敢還拖 咪撚拍拖啦傻鳩

睇過好多次

我少你老母